皮鞋有無好推介？

$1500樓下
舒服 襟著唔易爛
有無牌子都得
有無巴打有推介呀

Gucci

1500樓下喎

咩價位到呀

Meermin

去hoax睇下

知唔知咩價位

大概咩價位先

John Lobb